其實連登仔咩心通？(小麗)

小麗被dq 泛民少咗一席 對你地面乜好處？

明就得啦

有無人簽到

重攬住個手袋做咩 ？

入面銀包，首飾都俾人搶晒

咁你有乜高見？